polyu reg hall 一問

想問下會唔會有機會可以Reg 返sem2既hall?
利申 final year & 未住過

我讀緊hku,答你唔到

Send email問 不過都好大機會冇
舊hall真係唔洗唸 新hall可能有1%機會
每年都五六百幾人waiting
好多人到sem尾都冇offer
想住咪住summer sem 最後機會

final year 冇summer sem
好彩我yr three
打算住summer sem and yr4 sem 1